\begin{frame}
    \frametitle{Bindungsenergie}
    \emph{Energie innerhalb eines Moleküls}.\\
    \hspace{1cm}

    Faktoren der Bindungsstärke:
    \begin{enumerate}
        \item Anzahl Bindungen (Dreifach- und Doppel- vor Einfachbindung).
        \item Grösse der Polarität.
        \item Bindungslänge (mehr Schalen = grössere Bindungslänge).\\
        $\rightarrow$ Je kürzer die Bindungslänge, desto stärker die Bindungsenergie.
    \end{enumerate}
    {\small Die Anzahl Bindungen ist der stärkste Faktor, die Polarität und Bindungslänge sind je nach Molekül unterschiedlich wichtig.}
\end{frame}